【慎入】突發：跳樓隻腳甩飛出嚟

慎入：

FB見到，唔知係幾時

成隻腳掌飛出黎 一滴血都無
條屍究竟放左幾耐⋯

。。。。。

但又有人話未必會好多血

個地下咁乾淨血都無？

[行動post]如何塞鐵

就咁睇隻腳啲顏色 好似擺咗好耐

幾層跳落黎都成地血啦。。。。。

斷肢無血................ 痴撚線

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

咁似哈佬喂D道具
條屍放左幾耐
冇血既！？

咪係，你自己界親少少都爆血啦

講果條友係香港法醫,但其實係我成日講的唱紅歌果班

未必一定大量出血原則上係correct
因為是否大量係一種感覺無客觀標準

我zoom 近張圖黎睇 斷腳附近血漿已經凝固 而且唔似係流出黎先凝固, 係啫喱狀 似未斷之前d 血已經凝固左

地點係邊？

時間地點人名？

只有死左好耐先有呢個效果

點解可以冇血

有冇人知係咩事

睇唔到了 有冇人有backup

如果有膽 真係最好近影

俾人虐打過，衣衫不整

刪左post

開過，睇留言

慎入 見到斷骨同血肉

唔係手足呀?

顯徑邨 顯貴樓

件衫d血跡唔似跳樓做成

點解你地好似無咩傷心？？
rip

睇落似死左一段時間 似比人殺完再掉落嚟

好恐怖

係！要還死者清白！！！
RIP

POPO殺人棄屍?

心臟停咗咪冇辦法將身體入面嘅血泵出外面囉

生勾勾斷咗隻腳梗係會大量出血

用下腦諗嘢好冇跳樓點會未必好多血

求樣
起碼可以靠睇片望下係咪手足

俾狗扑都爆晒缸，跳樓無血邊個信

聯絡到家屬朋友未

幾時跳？RIP

有新聞未

屌唔好啊

呢個係真

推

Rip

華生

屌你可唔可以多重加密先po

衣衫不整既

有野斷開喎，都唔會係完全無血㗎。。。
利申：真係唔識

未必嘅
可以內出血

但斷肢一定有血囉

又係無可疑.....

又殺人
我屌你老母
殺死黑警
殺殺殺死黑警

其實我想話，如果係跳樓落地一定仲有體溫，買支幼稚園個d紅外線量體溫，行近小小測一測就知係跳樓定被人dum落樓

可唔可以喺黑警嚟之前去驗下先影個樣先， 睇下有冇人識佢?

RIP
[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

殺左人仲以為自己係正義一方

呢個地方真係好恐怖

點解可以連小小血都無 rip

而家都有D遲啦，家陣晚上咁涼，本身溫溫都好快吹涼

推，似比人殺完再推落樓

呢單唔洗fc
肯撚定係警察掟屍落街
斷腳冇可能唔流血
可能佢地掟完冇預到會斷 以為暪到
跟呢單
屌佢老母

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

就咁跳 無斷腳可能會無好多血
但係斷左肢 果到有血管 一定有血 就算話凝 但會流出唔少既血出黎！唔應該無性血
再加上斷肢端既肉 係暗色 代表無血
正常肌肉內有血係會鮮色 紅潤先係（岩岩死既都唔應該咁快暗，因為生前佢係有血係肌肉）
請大家好好跟進 無論係咪popo出手都好 呢單野絕對可疑

上次有單全身黑晒都冇可疑

懷疑係黑警做

睇過好多liveleak片, D印度人俾火車攔腰切開一半都無咩血
(未睇過唔好亂咁search, 會有陰影)

forward哂俾所有美國議員!!!! 俾佢地睇吓個popo嘅嚴重性

1800左右

好L不安

比人DEL JOR

好明顯棄屍

D血咁既樣點睇都唔似自己跳

我親眼見過人跳樓 一定有好多血 而且係炸開曬

男定女？

其實最近見到咁多跳樓, 浮屍
大家都知咩事啦
其實而家香港警察既黑暗程度仲高過大陸...

單嘢係爆 但唔洗咁多po 手足可以移步去集中一個po討論 其他行動po又沉喇

有做醫護敢行理去就好

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

點解咁多單奇怪案無咩家屬出黎講野
係咪被人滅埋口驚驚

街坊已FC

墮樓男士30+歲， 從鄰居親口確實，死者為輕度弱智人士， 不時有提及輕生。 5點多媽媽落街買餸其間墮樓。 樓下有街坊正玩啤牌，有聽到巨響。能夠證實的資料為以上。

召喚三澄美琴BB

隻手發黑壞死
原因：上左索帶手扣冇血到幾日

冷靜d 「跳」落黎好難整齊
但棍痕同冇血 死左一段時間 好可疑